% !TEX TS-program = xelatex
% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
% !Mode:: "TeX:UTF-8"

\documentclass{resume}
\usepackage{zh_CN-Adobefonts_external} % Simplified Chinese Support using external fonts (./fonts/zh_CN-Adobe/)
%\usepackage{zh_CN-Adobefonts_internal} % Simplified Chinese Support using system fonts
\usepackage{linespacing_fix} % disable extra space before next section
\usepackage{cite}

\begin{document}
\pagenumbering{gobble} % suppress displaying page number

\name{张家诚}

\basicInfo{
  \email{1160564525@qq.com} \textperiodcentered\ 
  \phone{(+86) 176-1273-5790} \textperiodcentered\ 
  \github[ZGarry]{https://github.com/ZGarry}
  }
 
\section{\faGraduationCap\  教育背景}
\datedsubsection{\textbf{武汉大学}, 武汉}{2016年9月 -- 2020年6月}
\textit{本科}\ 测绘专业, 基于测绘为研究方向，开展摄影测量，卫星测量等课程；对散列点数据或图进行分析，滤波等操作，研究其背后的规律。

\section{\faUsers\ 工作经历}
\datedsubsection{\textbf{Klook旅行},  深圳, E轮独角兽企业}{2019年12月 -- 2020年3月}
\role{实习}{支付业务后台开发(go语言)}
后端接口开发：根据业务需求，完善支付系统。
在职期间，迅速熟悉了公司支付系统，融入团队后，一起完成了：
\begin{itemize}
  \item 支付模块与订单模块的分离
  \item 完善了余额支付系统
  \item 重构了客户端的购买流程，优化了用户购物体验
\end{itemize}

\datedsubsection{\textbf{华为}，武汉}{2020 年7月 -- 至今}
\begin{onehalfspacing}
公司内部参与鸿蒙IDE业务。打造鸿蒙生态链闭环。开发面向用户友好的IDE：Deveco Studio，对标Android Studio。走读Android Studio和Idea Community源码。掌握基于Intellij的IDE工具开发的二次开发技术。

\begin{itemize}
  \item ZBuildPlugin：使用Gradle为IDE打造编译工具链
  \item 虚拟资源联想LiteClass：XML，JSON文件自动解析，编辑器层面予以联想支持
  \item 鸿蒙资源包规范落地，资源层面予以解析
  \item 配置文件可视化，React+Redux前端显示与数据分发，Jcef框架与Intellij底座通讯
\end{itemize}
\end{onehalfspacing}

\section{\faCogs\ 技能栈}
\begin{itemize}[parsep=0.5ex]
  \item 编程语言: 主语言java,python,js。能以极快的速度掌握新语言与新平台的开发。
  \item 后端开发: 熟悉基于接口的整套工作流程，掌握Git协作方式，业界通用的SQL和NoSQL数据库。深入理解面向对象、设计模式，常用设计思想（例如js纯函数，不可变对象；java的Option）等。
  \item IDE工具开发: 理解从工具链，到编辑，编译，模板管理的IDE开发业务。深入了解基于Intellij的二次开发，了解VSCode二次开发。
  \item 数据挖掘:
  擅长通过爬虫抓取网页数据，能熟练解决验证码、salt等问题。了解基本的数据分析方法，擅长数据清洗，能良好的完成有监督、无监督的机器学习任务。
\end{itemize}

\section{\faHeartO\ 获奖情况}

\begin{tabular}{cccll}
赛事名称 & 获奖等级 & 内容                      &  &  \\
泰迪杯  & 三等奖  & 肿瘤预测（机器学习与深度学习两种方法同时使用） &  &  \\
电工杯  & 一等奖  & \textbf{电网优化（整数规划）}     &  &  \\
华中杯  & 三等奖  & 台风移动与受灾分析               &  & 
\end{tabular}


\section{More}
\begin{itemize}[parsep=0.5ex]
  \item 其他个人作品: 武汉雨水分析（二作登上期刊）;英语作文发生器（针对批改网英语作业）;文字冒险游戏（QQ群机器人）;PyShua（在Intellij插件市场发布）等
  \item \href{https://github.com/ZGarry/resume}{\textbf{点此}获取此简历最新版}
\end{itemize}

%% Reference
%\newpage
%\bibliographystyle{IEEETran}
%\bibliography{mycite}
\end{document}
